鄭伊健係咪港版奇洛李維斯？

兩個都係賣外型多過演技
長髮look都好睇

又係一套戲爆紅（古惑仔，廿一世紀）
不過伊麵娶到老婆 奇洛就慘好多

利申好鍾意奇洛

有圖

keanu reeves好滄桑男人味勁重

cant agger more

都差好遠吓我覺得

我wall paper係佢

係戲屎方面係。

鄭伊健冇左陳浩南什麼也不是
基努仲有john wick

仲有自動勝利

其實佢算唔算娛樂圈奇蹟
可以起4大天王爆紅個陣
突圍而出
淨係拍古惑仔系列 已經夠退休

條友何止有老婆 連個女助手都係佢二奶

Keanu 靚仔咁多收皮啦

我夠知啦

咁比乜啊有得比¿